-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
Ref(int) v
wH(v = 20)
Ref(Ref(int)) a
wH(a = v)
print(rh(v))
print(rh(rh(a)) + 5)





-------- Symbol Table: --------

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
wH(v = 20)
Ref(Ref(int)) a
wH(a = v)
print(rh(v))
print(rh(rh(a)) + 5)



Ref(int) v
-------- Symbol Table: --------

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
wH(v = 20)
Ref(Ref(int)) a
wH(a = v)
print(rh(v))
print(rh(rh(a)) + 5)




-------- Symbol Table: --------
Key: v, Value: (0, int)

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
Ref(Ref(int)) a
wH(a = v)
print(rh(v))
print(rh(rh(a)) + 5)


wH(v = 20)
-------- Symbol Table: --------
Key: v, Value: (0, int)

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
Ref(Ref(int)) a
wH(a = v)
print(rh(v))
print(rh(rh(a)) + 5)



-------- Symbol Table: --------
Key: v, Value: (1, int)

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------
Key: 1, Value: 20

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
wH(a = v)
print(rh(v))
print(rh(rh(a)) + 5)

Ref(Ref(int)) a
-------- Symbol Table: --------
Key: v, Value: (1, int)

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------
Key: 1, Value: 20

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
wH(a = v)
print(rh(v))
print(rh(rh(a)) + 5)


-------- Symbol Table: --------
Key: a, Value: (0, Ref(int))
Key: v, Value: (1, int)

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------
Key: 1, Value: 20

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
print(rh(v))
print(rh(rh(a)) + 5)
wH(a = v)
-------- Symbol Table: --------
Key: a, Value: (0, Ref(int))
Key: v, Value: (1, int)

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------
Key: 1, Value: 20

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
print(rh(v))
print(rh(rh(a)) + 5)

-------- Symbol Table: --------
Key: a, Value: (2, Ref(int))
Key: v, Value: (1, int)

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------
Key: 1, Value: 20
Key: 2, Value: (1, int)

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
print(rh(rh(a)) + 5)print(rh(v))
-------- Symbol Table: --------
Key: a, Value: (2, Ref(int))
Key: v, Value: (1, int)

---------- Output: -----------
[]
---------- File Table -----

------------Heap-----------
Key: 1, Value: 20
Key: 2, Value: (1, int)

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------
print(rh(rh(a)) + 5)
-------- Symbol Table: --------
Key: a, Value: (2, Ref(int))
Key: v, Value: (1, int)

---------- Output: -----------
[20]
---------- File Table -----

------------Heap-----------
Key: 1, Value: 20
Key: 2, Value: (1, int)

------------END STATE-----------

-----------------START STATE------------
----------Execution Stack: --------

-------- Symbol Table: --------
Key: a, Value: (2, Ref(int))
Key: v, Value: (1, int)

---------- Output: -----------
[20, 25]
---------- File Table -----

------------Heap-----------
Key: 1, Value: 20
Key: 2, Value: (1, int)

------------END STATE-----------

